其實我對眼不需要咁靚

矇豬眼換無缺陷

我願意

萬般帶不走 兔唇業隨身

兔兔影對靚眼睇下OK？

到底你對眼有幾靚？

對眼幾靚都冇用啦 你個閪嘴都唔合作

味見過男仔真人靚過我

但要咁靚做咩撚野

我想做正常人渣

,

兔唇仔

你已經係